連登有無讀書會？

唔知有無 想join 傾下分享睇完嘅書 同交換書單
利申：唔想做搞手 小薯

你喜歡孔子嗎?

略懂 略喜 但不精